好想跑步

好耐無跑

帶住個大東瓜肚腩 點會跑得郁

你幫我拎住先囉 搵到地方住未

仲住緊朋友度

孤獨的哭 confirmed

屌你啦 雖然不嬲孤僻開

社交真麻煩

啱呀 但冇朋友又唔得

好悶啊

睇書

無眼

唉

都出唔到街依家 梗係打下機睇吓片

就黎屈到有病

go

跑夜晚囉 ，冇咁多你同埋唔好周圍摸就得

係 一陣去 真係頂唔順

一陣去

戴著豬嘴跑

買左成個星期有多都未到貨

家人幫襯黃店訂三日有貨

大東瓜 鳩毛開叉

咁快 邊間

Ok